無風無雨你掛8號波，天文台你冇能野下話？

本身經濟都唔好 少左一日又損失幾百e
想搞死香港人？

香港人真係咁中意返工？！

根本8號唔會咁易死人

一間落波, 又成條等車人龍
無乜風咪由佢,掛乜鬼波
又要成睇著佢幾點落波

人如其名

係 其實8號都要返工
唔係對老闆黎講幾唔公平下

幾時落呀 又要停工一日

幫手report洗版條友

根本陰謀黎
以前就死都日出前落波
而家疫情wfh就冇咩事都掛

賓兄急不及待搭九巴

Blocked

好多手足手停口停

唉 網台都未閂窗 不過算 天文台叫我唔返工 我有藉口同大亨講

壞晒可以順便執粒咁咪幾好

錦鯉反工lor quit 左個風假lor

應該學日本，十號風都要返工

大和民族精神值得學習

你今個月扣三日人工

政府陰謀

上班廣珠變藍
係想班港豬變藍

blocked on9仔

天文台知唔知出面有好多流浪貓流浪狗好可憐

咪洗版

blocked

仲推

咁我拉返

唔掛八號又屌李氏力場
而家又屌八號風球 你班友真係講晒

我的訴求是想上班

放下假唔好咩

無風照8號

希望10點落波天文台撚狗，睇班人趕頭趕命返工🙏

唔一定係返工嘅 對有啲人黎講可能係計劃好左既事情今日要做 可能要interview 可能因為掛8號而要做更多野呢....

而我就係其中一個啦

港豬濟係諗可以放假就打晒飛機

死on9

痴線

點解可以咁冇聯

宜家大部分人都冇wfh

屌你老母臭閪咩事啊上面條on9仔洗版洗幾個post

無wfc不過公司配套已經容許大家屋企返工 老細又贏

呢d所謂專家月入十皮
真係可悲
搵我去預測天氣好過啦

quote佢果d一樣咁on9

Block
屌你老尾閃到我對眼好痛

block 9條on9洗版

樓主咁唔鍾意8號停工
可以即刻去返工
冇嘢可以阻樓主返工

點解你要咁撚on9

樓上啲人係咪弱智，仲quote

連登啲質素

放假你就放假啦，咁撚多嘢講

已封鎖會員 好奇心

好掛住show blocked user

ALL BLOCKED

笑死

水浸都係黃雨

收爹啦 屌你老母

屌你老母

屌你老母咩 有得放假又嘈

我既訴求就係返工

平時水浸都係黃雨

挂唔挂都比人屌。

你老母比狗屌啊 閃閃閃

Diu

真係好弱

一個post block左4條友

屌你咩

香港天氣以樓主見到為準呀

林超英

屌平時唔掛風球又嘈又盛
呢家舒舒服服掛個風比你又個撚個神探上身串鳩天文台
想點樣
比我做天文台就永遠乜柒都唔掛做撚死你班垃圾

做咩咁多人洗版

拉

無論邊一日掛8號，都會影響到唔同嘅人㗎啦。你咁係偷換概念

根本就係政府以為尋晚美帝想制裁匯豐，政府惗住今日停市可以幫到匯豐，叫天文台上8號波，點知美帝知你打風專登唔公佈住，死未！

我諗有野做都唔想掛波放假
一返返去,D野又係要做
原本plan好哂全部野要delay